5年後再見

今次捱倒幾個鐘至比人清場
唔知5年後班後生仲捱唔捱倒半個鐘呢

今舖唔係咁就算呀